<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homeopatía en Dénia, Orba y Pedreguer</title>
    <link>https://similimum.info/es/</link>
    <description>Recent content on Homeopatía en Dénia, Orba y Pedreguer</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://similimum.info/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Acerca de mi - Homeopatía en Dénia, Orba y Pedreguer</title>
      <link>https://similimum.info/es/acerca/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://similimum.info/es/acerca/</guid>
      <description>Acerca de mi Nací en Bielefeld, Alemania, en 1980. Por mi propia enfermdad, ya con 13 años tuve contacto con terapias naturales, entre ellos la homeopatía. Gracias a un éxito con el tratamiento homeopático puedo disfrutar de mi vida al máximo. Desde el principio me ha fascinado el método de la homeopatía y fue un paso lógico para mi completar un entrenamiento en esta medicina maravillosa.
En Alemania terminé un curso intensivo abarcando medicina convencional y homeopatía.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aplicaciones - Homeopatía en Dénia, Orba y Pedreguer</title>
      <link>https://similimum.info/es/aplicaciones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://similimum.info/es/aplicaciones/</guid>
      <description>Aplicaciones Una de las preguntas más frecuentes es &amp;ldquo;¿Hay algo para mis articulaciones?&amp;rdquo; O &amp;ldquo;¿Puede tratar mi dolor en el estómago?&amp;rdquo;, y preguntas similares sobre toda una gama de otras condiciones como hipertensión, migrania, acidez, intestino irritable, sarpullidos, ansiedad, depresión, insomnia etc. y síntomas que no tienen diagnóstico.
La respuesta es: ¡en general sí! La mayoría de condiciones se pueden tratar con homeopátia. Hasta dónde una mejoría va y si la enfermedad puede ser curada depende del caso individual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homeopatía - Homeopatía en Dénia, Orba y Pedreguer</title>
      <link>https://similimum.info/es/homeopatia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://similimum.info/es/homeopatia/</guid>
      <description>Medicina Natural En la naturaleza existen remedios para cualquier situación y molestia. La homeopatía como sistema sanador completo utiliza los efectos curativos de sustancias naturales. Estos medicamentos activan la autocuración de la persona y el organismo se regula por si mismo automáticamente. Un equilibrio interno se establece y se puede superar el malestar.
Método Holístico La homeopatía es una medicina holística e individual. Holístico significa que, para la selección del remedio de la persona, se tienen todos sus aspectos esenciales en cuenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tratamiento - Homeopatía en Dénia, Orba y Pedreguer</title>
      <link>https://similimum.info/es/tratamiento/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://similimum.info/es/tratamiento/</guid>
      <description>Detalles del Tratamiento Para encontrar un remedio adecuado, tengo una conversación amplia y detallada con el paciente en que pregunto sobre todos sus molestias presentes y otras fuertes influencias en su vida. Examinación y diagnóstico médico pueden dar pistas adicionales. En casos en los que el paciente no puede halbar por si mismo, hablo con familiares u otras personas cercanas.
Progresión Típica La homeopatía es una arte profunda y extensiva que requiere su tiempo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>